想問會員佩雷斯主席個頭硬D定部電視硬D?

肉酸狗係咪撞到連我地咁多位波台手足都認唔出

烚熟咗就唔硬了